[
    {
        "randomId": 84
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kirihura nk'ikitagira amaso",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze feri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umwana wanjye yirirwa agenda akarara agenda",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Igare rigeze ahazamuka",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umutsima",
            "option_3": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Naraguhetse ntiwampemba",
            "option_1": "Indogobe ishaje",
            "option_2": "Agakono k'inzara",
            "option_3": "Ishyiga",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Indogobe ishaje"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Imyugariro",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bateze ibisage bose",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    }
]